各位如果身邊仲有不閒不問嘅朋友，麻煩你入一入嚟

事已至此，多講都無益，但我希望大家諗多一步

唔上街嘅藉口好多：關我咩事，唔差我一個，熱，人多 諸如此類

但我地上街嘅理由只有一個，守護我地所享有嘅權利，唔好認為你一個好渺小，一萬人都係由一個人/一組人開始組成

雨傘無出，唔緊要，6月9無出，都唔緊要，6月12無出，都唔緊要，但今日我懇請你可以出嚟露一露相，話比我地聽你係企我我地個邊

唔好再令自己人生圖添多一個遺憾，到時你想出都無得你出㗎啦

係香港人嘅一齊出嚟加油！

6月13 先啱 熱到個人癡Q 咗